Ничего необычного не замечаете?)))

![screen](./../images/moon/moon-rays.jpg)

Мы пришли к выводу что земляне уничтожили древнюю цивилизацию на Луне

А теперь посмотрите на следы выстрелов по стальной пластине:

![screen](./../images/moon/iron-rays.jpg)
И при том эти кратеры с лучами только на лицевой стороне Луны.
А на обратной ничего подобного нет

---
Якобы официальная инфа:
![screen](./../images/moon/wiki1.jpg)
![screen](./../images/moon/wiki2.jpg)

Умный человек поймёт что это бред

---

Ещё мы заметили что вокруг больших кратеров, гораздо меньше других маленьких,
похоже как будто на месте больших кратеров с лучами были большие города
и как следствие с большим приоритетом на уничтожение
![screen](./../images/moon/crater1.jpg)
![screen](./../images/moon/crater2.jpg)
![screen](./../images/moon/crater3.jpg)
![screen](./../images/moon/crater4.jpg)

Вы можете подумать что мы шизики, но эта система напридумывала сказок,
которые закрывает людям глаза на очевидные факты, насочиняв кучу нелепых отмазок
